% Librerias.tex
% Archivo que contiene la sección de Librerias de SDCC de la Chuleta de
% Referencia de Pingüino.
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
\section{Librerias SDCC para la Plataforma PIC16 incluidas en el IDE}
\begin{tabular}{l@{}l}
  \hline
  Nombre & Propósito de las Funciones que contiene \\
  \hline
  <ctype.h> & Detección de tipos, Conv. Mayús/Minús \\
  <errno.h> & Prueba de códigos de Error Devueltos \\
  <float.h> & Constantes para Operaciones Punto flotante \\
  <limits.h> & Declaración de valores Máximos y Mínimos \\
  <math.h> & Funciones Matemáticas más comunes \\
  <signal.h> & Intercambio de Señales de Procesos \\
  <stdarg.h> & Paso de argumentos en cantidad variable \\
  <stdbool.h> & Definición de Tipo Booleano \\
  <stddef.h> & Definición de Macros de Utilidad diversa \\
  <stdint.h> & Definición de Tipo de Datos Enteros \\
  <stdio.h> & Capacidades de Entrada y Salida Estándar \\
  <stdlib.h> & Funciones Misceláneas Estándar \\
  <string.h> & Manipulación de Cadenas de Caracteres \\
  \hline
\end{tabular}
% Librerias.tex
% Archivo que contiene la sección de Librerias de SDCC de la Chuleta de
% Referencia de Pingüino.
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
% Autor: Nelo R. Tovar (tovar.nelo en gmail, @nelo en identi.ca)
% 
% Cambios:
%   Fecha       Autor           Descripción
% 22-10-2011    Nelo R. Tovar   Liberar Versión 1.0
%
